「警世」出外旅遊同返大陸一樣危險

以為你去嘅地方未有案例就好安全？
你搭飛機嗰時，就有好大機會會感染到病毒

大陸人因為香港機票平，轉機方便，
一向都鐘意嚟香港轉機。
加上最近大陸有逃亡潮，
變相多咗好多大陸人嚟香港坐飛機

早幾日去咗一轉日本，廉航直飛，
目測成機人有7成以上都係講普通話
有一兩成人喺到咳咳咳
嚇到我返嚟都自我隔離咗一個禮拜

想像一下要忍受喺一班又普通話又咳咳咳嘅極密集密閉空間裡面幾個鐘，係幾咁痛苦嘅一件事

真係，為求自保，冇咩特別就唔好出去旅行啦

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

On9 香港仲多支那人啦

近呢幾年坐親飛機都帶口罩
黎緊去旅行應該都係會長期帶 但一諗到食個小食又除又換就覺得麻煩

借位求spread

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！

咁長時間接觸戴咗都好危險